希望入稟法庭申請禁止香港人有香港身分證

希望法庭禁止香港人持有bno或特區護照
禁止香港人講廣東話
禁網